旺角南亞巴打聰明勇武，用滅火筒做屏障

旺角南亞巴打聰明勇武，用滅火筒做屏障［扮真起火］等班黑警防暴唔敢衝，因為佢地怕係火既煙，後面一排抗爭者可以買時間後退，到冇煙熄時抗爭者退到200米之外，呢招好聰明真係有用，南亞巴打真係充滿抗爭智慧，多謝你啊！香港南亞巴打！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

我每個post 都會咒一次：
黑警死全家

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

UST南亞仔堅勇武

老豆

爸爸啲精兵嚟 洗乜講

多謝南亞巴

點解勇武派唔嘗試connect南亞巴打

南亞人 connected
港女 connect 左未？

汲取下佢地經驗
只係讚係唔夠

佢地其實好多都覺得自己係香港人多過印/巴
“香港哩度係我屋企“
字正腔圓 我聽過好多次

豈係句句“廢親““香港是中果da“班賤人可比？

我想話呢 上次觀塘發夢 直播時睇到班狗有支好細支既滅火筒(同大罐手提胡椒差不多size)黎滅火魔法彈
支野對我地黎講係極有用 係邊度有得買？

岩岩訓醒?

南亞精兵

下面個comment問係咪讀ust

多謝巴打

We connect

connect 咗好耐喇

ust南亞仔

就嚟全港所有南亞人都係UST南亞仔

出現了

坐左幾耐

南亞仔

我愛UST

@UST南亞仔

我愛你 以後見你一次 錫你一次

咩呀？早到612好多絲打仲勇過巴打
送你一打膠唔使找

我係南亞人呀屌

connect

我都好愛你

Come on baby

大家都係香港人！

啜

用依招
好用過傘陣
南亞人真係有料

唔好呃女錫啦屌你

每次現場就算唔係最前，中排都有港女
你呢廢物？

UST南亞仔岩岩清場走得甩

香港人戰鬥真係唔得
南亞人屌打晒香港人
如果南亞人佔大多數個政府收硬皮

鄉下日日開片 好難唔知啲技巧

不要說南亞巴打，試著說香港人

好耐無睇過個會笑既post

頭先俾現場叫停喎⋯⋯

要小心遮埋自己視線

男女都welcome

萬一班狗高指揮睇直播都要小心

香港人淨係識搵錢有閪用咩

南亞巴，自己友

踢你春袋

上次SSP係咁屌狗嗰個

南亞人黎香港就係唔想過地獄生話
但係政府宜家就整到香港變地獄

幾時開班

唔想去新疆

真係唔同level

不過影晒大頭係咪想害死佢。。。

應該認唔出

真香港人

如果香港可以多啲南亞人少啲港豬就好

政府個data base 應該仲未有南亞人資料

因為好多都有BC

我講緊到而家成個ig仲喺度食玩買，話示威阻住晒果班啊！

葡萄

淘，有種好似噴漆罐咁，好輕便，3x一支

仲有種水性，貴但可以直接噴人洗tg

有時見有示威活動都有南亞人幫手，出名有利君雅為市民發聲，，南亞人越來越值得尊敬除左班黑社會班打手

UST!

南亞仔🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

有料

深水埗手足

解散警隊 還我警察聲譽

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

南亞部曲

捉到都入唔到縱火

好醒

智勇雙全

多謝你

咪兜啦屌，6月已經證明咗港女係正，你就轉移視線。

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

啹喀兵後代

香港過好多香港人

係機場見過個南亞巴大大聲怒屌香港政權
又講起發夢，見過有手足係身邊比人拉，講到聲淚俱下
個下好多在場人都感染到
好多南亞巴都當左自己係香港人 會企出來
真係好過啲乜乜柒新來港 中乜國人 中國好就番歸啦

你打機由十格視野變到得返一格，都會唔攻住啦

UST?

學下野啦真係

應記一功

其實你邊到鄉下，識講幾多種南亞話？真心想知

Ok 幫手share下

Respect

都要噴完識走先得㗎...

低調啦

thx

用手機做眼 勁到呢

有無link

印度 0種

佢係有南亞血統既 正宗香港人

Respect真香港人！

其實南亞人黃多定藍多

多謝爸爸送咗咁多新力軍過嚟香港

係wor

黃

其實係怕落單啫
佢地講群抽
如果落單一定會俾人溶咗
佢地有gear先勇
背後佢地係一個「高薪」「有幸福家庭」嘅特等人，佢地比我地任何人都錫身

各大地鐵站有售

其實有無可能叫埋其他南亞手足幫手？

智勇合一

但係...佢咁樣好易點相wo。你地出post 打返格仔得唔得

係咪全部都知香港發生咩事，同埋佢哋資訊獲得嘅渠道多唔多

聽到佢嗌香港人好想喊
反觀部分土生土長既藍絲賣港賊

We connected

已經盡叫 我遊行已經全家族總動員

南亞人抗爭基因 香港人走難基因
雙劍合壁必有一翻作為

係咪讀ust

神之一手

前線呢？🤤

多謝手足

多數知 肯定唔夠 所以成立英文台有好處

UST南亞仔唔係一個人
係一班南亞裔香港人
所以幫守抗爭ge南亞人都稱為UST南亞仔

佢地民族意識好強
都會係想追求人權

南亞仔萬歲

早少少同佢一陣屌緊狗

唔知

我地都唔想
喺得香港依個pool，大家都係命運共同體
一齊贏！

最大問題仲有班on9包括埋apple影大頭，仲要影埋巴打部署，班9衝過黎，係咪你擋先

咁大個光環 不了

0種
以為南亞人一定識南亞話

直播現場有個呀婆同佢割蓆聽完好傷心
個呀婆係幫後生仔既

但南亞手足用滅火筒個下
個呀婆即大聲對警犬講 ：
唔關班後生仔事架 係個南亞人士搞事

齊上齊落

留明學野

咪咁揚啦

如果大家覺得有用，請幫手入去推比前線睇

[發夢自救] 善用 Gmail 延後發送個人資料予信任的人

每次發夢前，更新一下發夢位置
平安瞓醒就取消個排程
萬一比夢魔捉住，都可以有人叫返醒自己

例範

Gmail 教學

如果手足收到電郵，先嘗試聯絡對方，睇下會唔會係唔記得取消排程
如果無法聯絡，即刻幫手足聯絡律師

咁人地記者嘅工作係咁

真心覺得呢位手足好醒多謝你

直播有手足屌佢唔好玩煙未撚訓醒

佢都係香港人嚟㗎

UST南亞仔 我愛你

4代係香港啦 唔用又點會識

所以成班手足係巴士咪比人拉曬

會唔會入撚晒 ust南亞仔 數

推

南亞大將軍

多謝您

哎 好多人唔明點先叫香港人
香港原本就係移民城市

張超雄真係入左八奇領域

收我為徒

仆街，我希望南亞手足識上連登識睇廣東話，呢到好多人撐你，南亞仔好波！

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

Ust南亞仔

如果香港全部都係南亞勇武上街,至狗神早輸撚左,狗屋都比南亞人攻入埋

未必認到
等於叫你認肯亞人一樣

we connected

唔使當，企得出嚟佢哋都係香港人

多謝巴打同胞
大家有同樣價值觀都係香港人

得個口罩要認唔難

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵
黑警死全家

成立個專for南亞人士嘅台

Thx brother

大家都係香港人

使唔使咁快

小心下次啲狗知道直接衝 噴緊既視野唔好

南亞巴打
(btw,可唔可以唔好cap佢圖)

入面肯定90%以上印度巴基互屌

呢個唔係南亞人黎
係香港人黎

Ust南亞仔成日講野都引到我笑

多謝幫手！

置頂！新戰線開發！Google map評論功能！！

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃議員屋
最多佢地每日守議員屋既姐

笑下咪好囉

港女世界第一就黎講到口臭

up

ust南亞仔巴打幫手係你地社區多謝下佢因為有個婆婆同佢割。

朋友 請你食咖哩

學野喇 前線

又鞭

勇武派根本唔存在

佢好似係Kong U 㗎喎

呀婆講 唔關我事

多謝
希望佢可以見到我哋讚佢
做得好好
btw 踢拖落場嘅好勁

申請不反對通知書中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

港男入面無呢挺人？

只要大家價值觀一樣就係香港人

好過啲支蛆多多聲又住又拎冇貢獻 大聲夾惡仲想迫全世界講蝗語

之前金鐘見到個南亞裔手足應該得13,4 歲

其實我地好多都知老一輩係咁 唔洗太內疚

但如果速龍係呢個時候衝過黎咁點算

之前連濃牆有藍絲搞，有南亞人出手打藍絲搞佢地走個刻開始

推學野

學到野

無錯
呢D先係真。香港人
相比果D唔肯學廣東話又要呃居留權既蝗
真係高下立見

奇兵

P 牌照推

D 黑警都識睇live?

好warm

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

［法律] 搵到逼黨鐵交cctv方法，一定要推！個post沉得好唔合理

聰明 推

ust南亞仔好波

第一日留意反送中?

點會唔識

呢個真 可唔可以攞D 支持咩登 支持Ivan去換愛港南亞仔

Push.

---
907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

支那核心價值Bingo Sheet
全民大批鬥

市民鬥黑警
藍絲鬥黃絲
窮人鬥富人
教師鬥學生
抗爭者鬥記者

根本全部都係香港人
不分化 不割𥱊

正 推啊

印巴人比中國人更早開始建設同保護過香港，可能佢地既根比自稱愛港既人更深

希望下次大家用「加油」呼應返

好波

只要堅守香港精神
愛自由 爭取自由 就係香港人

令人想像到831點解會冇今晚禁怕火睇黎真係好多鬼玩火 班警犬知一定唔會傷到佢地

其實要分KOL 派同港女派，唔同野嚟

不如成班勇武跟住南亞巴揾食好過 當操兵咁練

南亞仔好型

以後使唔使叫多D Foodpanda比單佢地做

可能南亞多戰亂 天生勇武又有智

認真，真係應該上下堂
大家花式撚狗就勁
但真有用既抗爭逃生技術真係唔得

「我正式宣佈9月4號起，
抗爭行動需要升級！
勇武要對準高官！」

孫子兵法，

求其上，
得其中，

求其中，
得其下，

求其下，
必敗。

港大都有巴基斯坦巴打

有巴基斯坦巴打講過，佢係香港人，但都介意將佢同其他南亞國家嘅人統稱EM

南亞手足真係好愛香港

有冇得幫手翻譯俾南亞同鄉知
我地香港人係價值觀分類
唔係睇人種

其實ust南亞仔們幫拖真係好感動

係唔係要錫春袋？

英文就明啦 其實好多土生土長可能廣東話英文仲叻

做乜撚嘢呀你 坐咗幾耐

南亞兄弟

懷疑就算唔帶罩南亞巴只要離開現場落到尖沙咀popo 都已經認唔返人

佢話：唔好影樣
你仲cap人出黎

養兵千日

換個髮型，popo肯定認唔返

忍者煙霧彈

手足智勇雙全 榜樣
UST南亞仔好幽默 好可愛

虛則實之 實則虛之

愛死你

我愛你

仆街仲有其他手足係太子control room
仲有其他傷者係太子站！！！

又係真心要學，次次攪一輪9叫嘈交一大輪，最後攪到又街坊又藍c 又有人報狗，要學南亞巴唔廢話一野打低佢即閃

其實南亞係族裔 佢地嘅身分係香港人 唔好再拎我地嘅朋友同啲大陸狗比較

同埋係街見到佢地 建議嗌朋友/手足好過嗌南亞巴/絲

大家無分你我 we connected

仲有 南亞裔嘅小朋友 對眼好靚 好雪亮
其實我覺得你地身體嘅味 好香 從來唔覺臭
利申 咖哩愛好者

養兵千日⋯⋯ 你地終於都明

片入面果啲左膠仲要阻住佢

咪累死手足啦

Thx

連南亞巴都比某啲所謂香港人更加出力

佢係真·香港人，唔係南亞人或香港南亞人啊

你估狗屋指揮部識唔識睇Live? 記者鏡頭影晒手足做緊啲乜、撤退去邊個位置都一清二楚，所以你最近唔見黑狗有受傷有被圍

仆街仲有手足係太子control room
仲有其他傷者係太子站！！！

未知真假！ 求 ＦＣ！

其實如果黑警下次直接衝會唔會出事

Called Trump yet?

push

港女世界第一
收膠啦

如果識佢
幫手讚下佢得唔得

只要唔係黑社會嘅蝻都係好嘅南亞人

痴撚線

南亞巴打掂過碌啫

出圖唔blur樣？

噴得好好笑

出圖要緊

好有型

呢d先係人，外國勢力

唔差在拎埋九巴個鐵鎚方便私了個陣用

發夢見過勇武南亞救手足 一野踢開隻狗

睇到笑咗

愛你 南亞巴

南亞巴打如果你睇到呢個post，希望你可以connect埋你其他手足！
多謝你地

真係一言驚醒洛克人

點解可以分唔到火燒既煙同滅火筒既煙
仲要燒野一定好大味

南亞巴真勇武

佢係咁話要屌大波Madam

喂呀婆
你咁遲早知隊友都冇哂

認真文宣翻譯一下巴基斯坦文、印度文、尼泊爾文啦，起碼比班南亞手足清楚咩局勢，有利助攻，佢地平時都比黑警欺壓得多

過幾日後：
「警方以涉嫌干犯參與暴動罪拘捕一名南亞裔男子」

你會唔會去connect 條街啲藍絲廢老呀

南亞巴好波

亦都好過好多鬼佬，南亞好肯學廣東話同香港文化

煙好好用喎 擾敵

希望之後有更多南亞巴打幫拖
多謝你

我想講 如果南亞加入勇武派。以後D黑社會 荃灣刀手全部都收得皮

笑撚死

南亞巴！！！

香港人好波啊！！！

咁聰明

不推文回覆
唔好再推喇，好驚佢被人清算

俾多次機會你再講過

南亞手足

嘩

巴打

有型 有智慧

推 教科書式掩眼法

真心佩服

推。

有伊斯蘭國基因係唔同d

推到起機

爸打好野

由運動開始就大和解， we connect

呢個仆街黎，但南亞仔好波！

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

開啟南亞戰線

仲要睇埋風向

你啱啱瞓醒呀？

97前來係香港人 03後真係唔知

港女邊方面世界第一？

柒左就道歉啦on9

有遠見

講古惑真係唔會夠佢地黎

只要住香港 愛香港 守護香港價值 文化 不分種族都係香港人

Push

呢招用唔到幾多次...

多謝你地

忍術

精稅南亞勇士

收到
we strongly connected
其實南亞巴用英文應該叫咩
直譯好似好生硬

南亞巴

香港人

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

不分種族國藉和背景，愛呢個家，追求自由、民主、公義的都是香港人。多謝南亞巴打

中央「三春袋」不能碰

中國國務院港澳辦發言人楊光29日表示，一國兩制是個完整概念，一國是本、是根，根生才能葉茂，有三條底線不能觸碰，一是絕不允許任何危害國家主權安全行為、絕不允許挑戰中央權力、絕不允許香港對內地進行滲透破壞，他強調這三條紅線不可觸碰。

楊光頭兩點都有話香港。
但值得留意，楊光講話沒有更多涉及官方絕不允許香港對內地進行滲透破壞的內容。
呢個我地睇到中共根本唔會理外國點諗，三條紅線無一條係勾結外國勢力。因為佢地同我地都知道外國係好難好難出兵幫香港。

但中共最怕係咩，就係內部人民搞革命。就好似Hunger game 入面，或者毛澤東既概念。
《星星之火，可以燎原》，原名《時局估量和紅軍行動問題》是中國共產黨紅四軍收到中共中央的「二月來信」後，林彪給毛澤東寫信，毛澤東回覆的一封公開信

要做到更多影響力，就要影響我地最討厭既內地人。我地要分化內地人同中共政府。

原文：

對在內地的內地人進行滲透

We are formless. We are shapeless. We can flow. We can crash. We are like water.
We are #Hongkongers!

第一，我地係Formless，所以我地呢三個月所做既運動／革命都無一個official 名
禁既然我地係formless，我地呢場運動／革命都唔一定只有一個名，我地可以有無限個名。
英文可以叫water revolution
但中文 我地只要有個水字就係我地既名號
我地要利用中共怕事既方法 將所有文宣都加上#水
你可以叫呢場叫
水運動
汽水運動
膠水運動
水泥運動
眼水運動
總之有個水字
仲有所有巴打一齊做，禁中共會入左一兩難局面
8964 5月35日 都可以block
但日常多變既字佢點block

「不許百姓飲水」增加敏感字眼 water revolution 水運動 #水

對已來港內地人地進行滲透

第二， 我地要令吃兩家茶禮既人 加入我地 或者被加入我地
幫已來港內地人破釜沉舟

我要攬炒 舉報每日150 嚟讀書工作嘅大陸人都被暴徒洗腦

收皮啦 我班fd女既出去比狗咬到爆肝 男既留係屋企嘆冷氣問我地幾時去開p 你問得出有冇港女證明你根本冇出去

推，

笑撚到我

即係逼人二轉火魔法師

又幾醒wo ching

大清亡左la

你同戴耀庭係roommate?

唔好咁天真啦，人地唔理你當人地驚左你要知係咪火有幾難，有熱感探測器嫁麻

文宣可以多聯絡南亞人仕幫手!

南亞巴打好搶fo
睇live唔能移開目光

we connect 「南」亞人
希望大家多用智取，幫助前線安全撤離

我屋企都係得三代

佢係巴打，唔係南亞巴打
只要共同守護香港嘅就係自己人就係手足

師兄坐左幾耐

Thank you

真心勁

仲攞電話影相

我們愛你

幫幫手推
[English Speakers] Prince Edward station on 903

一個負皮喎

光復香港

剎那光影之間
盡力將雙非及中囯人資產凍結
佢地一定冇問題啦

非常好嘅示範 玩多幾次驚被狗破 有冇可能溝到啲黑煙噴

可唔可以組一隊南亞兵打頭陣？
香港垃圾見到幾十個南亞兵一定嚇到賴屎，未打已經輸一半

但咁樣比人影, 好易比狗check到佢身份

831 太子站白衫比速龍打情侶家姐update

幫推哩個ok?
一定要拎到cctv

佢係香港人

黑警 冚家剷

嘆緊冷氣果班真係正仆街

拿拿聲connect埋南亞巴絲喇！

攬炒係一個團隊UST南亞仔都係一個團隊

勁
thanks

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

顧家

下次南亞仔會攞槍同差佬博火

咪吹奏呢條友 佢屌人暴力架

兄弟爬山

難民之父當年行得太前

+1

UST南亞仔

Smart move bro

駛乜講 南亞兄弟身經百戰 可以講係抗爭大師兄

跪求琴日太子播嗰首歌

發現有兩樣野啲狗有反應會開咪嘈
1. 播歌仔
2. laser pointer或者可集中光束嘅電筒(識閃更佳)

內置blackblock, 上次果個大巴星暈個阿叔都捉唔到

想搵返播歌仔條片有冇得睇下